動物の逆襲！犀牛獵人遭大象踩死 遺體還被獅子吃到剩頭骨

動物盜獵雖屬非法行為，但利潤豐厚，許多人因此鋌而走險選擇成為非法盜獵者，其中非法盜獵特別猖獗於非洲大陸。日前就有5名偷盜獵人偷偷闖入南非的克魯格國家公園，想要趁機盜獵犀牛，沒想到還沒獵到犀牛，1名獵人就遭到大象踩死，遺體又被路過的獅子吃到剩下頭蓋骨，下場淒涼。

據南非國家公園表示，獵人們供稱當時他們正在偷獵犀牛，沒想到男子突然遭到大象踩死，還活著的4人馬上逃跑、打電話向死者家屬報死訊，死者家屬隨後打電話通知公園，希望能收回遺體，雖然工作人員進行陸空2種搜索，但由於天色已晚，工作人員只能等到隔天再繼續搜索，最後終於發現死者的頭蓋骨和一條褲子。

當局從現場跡象研判，男子遭到大象踩死後，遺體又被獅群當成食物吃掉，甚至連骨頭也都被咬碎吞進肚，最後只剩下過硬的頭蓋骨和一條破褲，警方進行調查後，也馬上將倖存的4名逮捕歸案。

公園管理員事後對死者家屬表示哀悼，同時也強調，男子的死亡完全證明，非法進入該國家公園是愚蠢又危險的行為，如今死者女兒只能為父親哀悼，甚至連尋求慰藉的遺骨都只剩下一點點，此景非常令人傷心。

抵撚死

連登仔咩 想同犀牛隻揪

抵死 邪惡既垃圾人類就要俾弱肉強食既大自然淘汰

有槍都咁廢撚到

竟然無圖

我覺得4個夾埋一齊做死佢
再棄屍係獅子地頭

估計9成係班獵人伏晒係草叢開晒鏡等犀牛
連隻象係後面行過都無留意
到踏死咗件先識驚